冇期望就唔會失望

點知更加失望

人真係好犯賤

Yes

總於有人

啲人唔識點回

多謝你回個yes俾我
好感動

係啊 我都好撚犯賤啊 哈哈

講下你嘅故事

不停搵佢 不停比佢拒絕 屢戰屢敗 屢敗屢戰
但佢又唔撚嫌我煩 點啊

你又知佢唔嫌你煩

因為佢會秒回我

係咪收你做兵咋

可能係掛 有人陪佢 佢咪開心

你攰未啊咁

唔攰 日日做gym攰啲

我攰啦 放棄啦

咁你快啲放棄 快啲搵過個

係

秒回唔代表啲咩喎
可以係悶
你諗下 如果你係女仔
有個人對你好，氹你開心，你都唔抗拒啦

要睇佢回既內容同態度
不過佢成日拒絕你 佢又唔會主動提議
其實你都知咩事啦